有邊隻圈可以防止主子lam到後腳趾

主子自己撞爆左隻後腳趾，要戴伊莉莎白圈，但試過好多款佢都會lam到個傷口，有冇咩款可以推介

不孝有三
冇圖為大